Virtual Youtubers討論區（407）

post頭

LIA巴整合版

有野想改可以用依個做底

實用Vtuber資訊網站

情報網

多窗睇youtube網

請用不推文回覆

貼J圖/MEME圖時引埋source

同埋鼓勵大家討論中之人時用番4重加密

FOR所有新參/睇天使うと入坑既新人

請各位睇清楚點解佢自上位以來一直備受爭議
花生一浪接一浪既種種事跡

Nia玩teris都算勁

lm

拿埋第一勁

我羊世一

LM

Lamy:打人是唔需要酒樽的

梅酒趕唔上pekora生日，要下個禮拜先可以再販
我打算寄去香港叫屋企人唔好飲留俾我算
日本ems唔寄過黎我到

Holo班女好似個個都無開隨機事件???
未試過見到GTA4個配角

下面個comment

笑死

啱啱先收工
今晚乜都未睇
兔仔生日點

支酒想買兩支

虐兔生日會

我船世一

ssr:得閒做下負重訓練

我明moona個how to cook chicken係點解了....
佢地坐緊haachama列車

Cls星街撞死人順便搶埋車

咩咩君

呢啲叫一條龍服務

moona都要set 時間講野?

仲要幾靚

不嬲有SET

大圖版

赤井はあと❤️幼稚園留年

仲記得早幾年familymart係同艦娘、fgo嗰啲聯動，而家變咗hololive時代變了

可能之前燒到宗教單野

好大個星街頭

過氣艦娘

關愛rbc

活動仲剩一日
我一次都冇上過
掛住每日睇V

洗唔洗畫到呀狗咁大波

垃圾GAME
是但啦

唔出我夸咩意思?
又針對

Jimmy: "You're driving like a psychopath"

本來話想要Janus同Colorado
結果都係偷懶

班支那人今次夠唔夠膽拎刀？

moona cook chicken成功

即係OKFAMS+BR 要變新姐合啦?

幾時既片?

有聲

阿夸失去了一切

打破第4面牆

搶埋藍色架車 笑死

船長呢首係Magi？
好熟口面

阿狗好似本身都大

AMD佢哋都話要搞啦

Suicopath

呢句以後可以改為
You're driving like a Suicopath

星街唔識睇上箭嘴=shift

唔識遊水

溺れる! 溺れる!

現場學游水
依家水上嘅人都要提防佢搶船

揾人買囉,今次唔使搶都買到

過兩日破百萬就同錢大媽合作

我都試過
玩人中誤會咗以為上下左右個上

Mimi審査官

3個都過1M 冇計啦

星街居然乖乖地走
唔係直接開槍射鳩佢地

入活動前都諗住活動後撈下
斬左之後冇開過game

夸而家99
快嘅聽日，慢嘅後日啦

到

中持

正常健康身形

唔係同LAWSON聯動咩
好少見呢兩個同FAMILY MART玩

解讀唔到はあちゃま會限篇文講咩

牙水終於唔係用個嘈撚到on9既OP

船長問一味
阿水係咪想今日100萬耐久

太耐記錯

我船露兔貼貼

然後叫大家多多支持

LAWSON係朱古力

洋蔥

阿水3d深溝

呀水個3D好怪..

呢個3d都好3d

阿水隻眼唔見左

呢個幾耐之前
我入坑呢幾年都係見LAWSON

之前就有擬妓啦- -

啲牙咩事

講緊FGO同爛C

水姐嬲嬲

狗平時用果個l2d定3d黎

唔使,自己拎去俾錢

舊時代嘅產物

屌諗起佢下下都笑到訓低

船寶

我船97萬了

阿水走光

船長 97萬人

船長97萬

nga班粉蛆反familymart未
佢哋好似都好多分店

RBC啲同接 哭啊

牙水3D個嘴做乜鳩

個個都唱到變咗county road

桐生會唔怪得咁有錢
個o個都30歲左右

好似開頭個一兩年

我淨係記得鹿島

牙水991k，四天王準備齊人

仲要好多鬼佬都係免費仔sip時間

計埋佢，1、2、2.5、3期都有過百萬了

本社首位sub 1000同接女女

會長

一直開住

艦C線下先賺錢
佐世保觀光 三越百貨 咖喱機關
懷疑田中被武肺搞到冇銀紙數搵玩家出氣

樂觀D睇九成日文username都係綠色

最後一首又係Ahoy

想upgrade高性能去支持呢位好女仔

真係ojisan

用個akai SC去叫會長去廁所

天真，有冇錢賺，玩家都係出氣袋

低過大J打中資lol

不嬲撚鳩玩家喎

不如話我好意外 點解到今次先有討論板大炎上

Last Ahoy

食魚

ahoy!

我估生魚

生魚就唔好玩啦

Fan art 今次上位

其實都係keynon果班炎

不過田中真係好垃圾

燒未

今日出新歌嗰五個爭AKI未上水

寫直播劏魚

打咗兩個鐘機啦

出海釣魚

桃鐵緊喎

呢個天氣？

癲婆
配信材料自己親手準備

我覺得唔會打鱗

依家喺日本,應該有老母教過吓話

其實每次加新系統都有人屌
不過今次冇加新系統方便打又封死哂現有系統
田中為咗過關率唔好太柒 第二波友軍夾硬焗運+CI率再放一隻可以秒boss嘅喺度
玩家本身隊嘢有幾勁都係對面淨5-6隻入夜等睇友軍表演

係喎喺金毛組入面

起肉,唔使打鱗

AKI存在感低到咁

可能老母冇眼睇
之後鱗留低曬仲唔熟

連食材都自己搵

唔知會唔會養到聽日先殺

係咪得五期生果首歌先專登填詞填到每個人輪住唱一句

金髮組冇計

標題邊位巴打

記得佢之前講過
唔知煮咩嘅時候
話問過佢老母點煮
最後都係搞到一鑊泡

scenario應該係咁
問老母點煮>
唔明>
凍水落肉，煎嘢唔落油

依家返咗去
手把手教住應該好啲掛

船長模仿35炎上全lost

船長係咪要扮曬全部hololive女

咁下次cooking係咪會有haachaMOM

難講
佢cooking stream嘅方法好危險
除非佢換個方法做cooking stream如果唔係佢老母救唔到佢
甚至有機會會入鏡
手把手教嘅話把聲一定會入

嘩屌
乜乙同甲只係差二隊嗰兩隻輕巡
咁仲衰
2隊如果正常少少係開幕就清走
然後一隊存活到入夜
咁嘅話你真係撞甲好過

係喔今日唔記得sc問Haachama試唔試下叫會長 Kiryuu Chan

船長

63血魚頭應該冇開幕雷

見佢6隻入夜
咪同我打甲差唔多

講緊Yagoo收益化，Yagoo歌回，Yagoo會限，Yagoo Collab

重要的日曆缺了一部份
被畢業的魔乃將會被盛大的弔唁
在身著喪服的HOLOfive的演奏之下
五缺一的五期生安穩地運行著

騷擾犯與anti一同枯萎凋零
躺臥在沾血的蝸牛之眼旁邊
就算剩下的五期生只有四個
三角形的優越地位依然屹立不倒

享受這幕間休息時間吧
去開新頻道也行
出發時往歐美去
一定會遇到等待妳的人

理論上啲甲係薄啲
我多撚謝你呀田中

食上癮

有錢人口味係唔同啲

呀水過咗東京係Studio
我有冇聽錯?

之前都召喚過啲屋企人出嚟啦

係

連喪雞都唔放過
要食埋佢

其實啊水住邊?次次去東京都好似遠征咁

嘩屌 巴哈見到
原來小粉紅搵到套AV個樣似把聲好似
開始喺Twitter洗tag
BTW聽講個tag冇seed的

唔知今晚係咪去搵小學生訓

NTR

虹鱒

好似要坐唔知咩鐵路幾粒鐘
長到可以訓個種

會唔會係蠍子蒸魚送烏冬

Coco 個stream? 幾個講Yagoo既SC都係用HKD

我本來想發一個會長同Yagoo歌回唱Baka mitai
on9 YouTube又唔撚俾我買sc

鄉下地方
坐新幹線都耐到訓到教

貼返阿夸個條

早幾日係twitter d tag見到

小學生感冒WO
船長到訓掛

關西
2個鐘新幹線
幫阿爺種過田

唔怪得咁耐冇新片，原來冇咗幫手
睇黎musica以後好耐先出片， 本身返工已忙都嘔
一係出啲簡單效果歌片
一係搵人幫手

聽日玩SUPER BUNNY

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

唔止sc連片下面嘅comment都出唔到黎
YouTube係咪on撚9

on9 YouTube 試過連續收我兩次SC添
好在只係流水SC

全家死清光

哼, 上Holohouse瞓
7s me

冇可能

水姐上holohouse同水姐會長collab一樣咁好笑

似BLOCK左

真係見唔撚到個comment
YouTube做乜7事

記得佢有次話成日只係訓4-5個鐘
sifar幾時出片，等到頸都長
有時Twitter 話練歌 錄音 ，但係又冇新片

前日都仲得
on9 YouTube
唔撚block 7啲冚家產

上過簽埋名喎
天使仔仲俾牙龍捉姦在床

唔使啦呢到咪有床

Minecraft開發員出tweets諷刺中國

黃驚

雷 電

link?

重巡 雷電

個comment好似終於出到黎
完全唔知YouTube個bug係點先會出現

無出水?

反夸贏到開巷

咩網站嚟㗎咁邪惡

夸宝⋯我的夸宝⋯

下次Pin咗佢

岩岩試會長，會長冇blacklist佢，姐係唔關避嫌事啦

夸幾時過檔彩虹搵人仔

點解要禁 支人又唔會車佢
有無試哂所有人

B站孝子直接買走佢啦

初配信就玩原神

天使個chatroom甚至差唔多每日都會出現會長個名

反正都係試
不如試下全員

呀水肯定日日唱首LOL戰歌同小粉紅一齊出征呀龍

睇黎x’rain轉咗個人勢之後幾辛苦
大家得閒支持下

AKI冇禁

Win win win

會長真係好想要ガチ恋

miss左牙心開台 下次可以試試佢

禁條撚 出到比錢畫面

For the win win win

佢不嬲奶共

有無試最常用既 会長 先

我等緊阿水上holo house或者meme review
天使好幾次都提到佢所以天使龍個邊係冇問題嘅
基本上都係等阿水
上次同會長打招呼算係個好開頭

WTF?

冇啦 佢就收台我先知佢開緊台 試左兩個名個chatroom就出error話個live完左試唔到

下面啲reply
:^)?

唔好痴埋會長度仲好，屌你班人又係搞會長

禁桐生ココ可能係防spam
因為心心頭先直播就有提到會長
邊有可能不仲

死神：hello

連V唔可以冇呀水
到時應該日日內戰
雖然宜家都係

唔出奇
本身心心都風眼之一黎
但阿夸唔同呢

ココ係可以
你試埋桐生

夸宝

一切都係演出黎
攻心計黎

仲有3D呢

會長仲要係因為Haato先做Vtuber
上次仲串Haachama殺左Haato

淨係見過普通衫
仲以為邊個新V嚟

香港都禁
COVER

禁咗好耐啦

香港台灣都禁左好耐下

之前唔係話解返咩？
定純粹解d唔解d

呢個正常

個人勢條路真係好難行
要皮好實力夠先吸同留到人
仲要預左無人支援
就算你係NICO大手,出到黎都有大半機會無曝光下引退

有冇禁埋中國先

我係開戰前發動先攻:
落Holo Tag咪得囉

呢度邊有烏頭飯

洗乜落，學中文咪得

我唔會再低估連V既開戰能力

一個表情都開到戰

你依啲打沙包
冇人還手唔叫開戰

過期魚餌

我miss咗啲咩

淨係澳門冇事

新人入坑
追左好耐po都唔知阿夸做左啲咩黎

會長AV呢?

哭撚左

水 烏頭 羊喊 ho虹 提人老母 有冇獎
仲有啲咩

基本都係釣魚
上釣就輸了
尋日連V大勝利日一堆Crew出晒黎就知

係 反夸十虎原來都係crew黎..

Ban咗ココ都釣魚
你水粉？

我係連V資歷太淺
咩係烏頭

夸粉可以出翻去

斬左

垃圾驚
終於斬左

連V個魚場咁深
仲有你呢句我都可以當釣魚

我覺得aqua佢其他嘢就釣魚啫
但佢同會長嘅嘢我唔覺得係釣魚

俾人屌到呀呀聲

一開頭其實都係笑水姐因為唔理會長 搞到俾支那人放上檯做聖女
而家就話chatroom ban咗會長個名
呢度啲人個個口講反水 其實一見佢喊就錫返架啦

係到既人都知我從來唔釣魚

聖女

兔跳

天使uto

吓
我恨不得佢喊到畢業

願者上釣

睇得出

聲音純屬移花接木

大撚把人認真反水
你唔好屈

我支持gura處決阿水

見佢喺門神被人打爆諗住過唔到就無睇
竟然斬咗

友軍夜戰一發880打爆左BOSS

又係時候拎返條片出嚟傳教啦

個個都係竹槍鎖頭

Moona畫pekora

呢度啲人係咁架啦

Moona十項全能

上面貼咗
我發現一路係背景播條片一路睇牙夸d咸濕圖打飛機好正

果然係水推

你話鬼殺隊=百鬼組就真
我認真反水

我都呆左
居然咁好彩鎖頭射爆BOSS
本來見到時雨門神中破就無睇
一開番友軍夜戰,見到鎖頭就POST上黎

我原本都想加入反水行列
但係見小學生咁鍾意佢 就反唔落手了

建議下次大時大節捉啲假既反水人仕
全部放逐去讚美區

真
我名都改埋

流刑post

畢咗業 日日陪住小學生都得

好驚佢帶埋牙紫去大灣區

東京灣大灣區

初號機慘過牙邊個好多囉

填水泥沉落去

原來係桐生會嘅陰謀

你地做緊乜

Holo 黃絲list:
All but aqua

ID 2期宣傳片

博士今日係唔係又諗住玩九個鐘

阿露深夜偷偷玩mc俾阿火發現？

無玩咁耐，緊係玩返夠本

最後個joy-con

啱啱斬完仲要通頂撈船

ching可摸以send出黎
我搵唔到

今日裝又冇寵又冇

#256

唔好比呢啲假水推教壞

好過上次打義父啦

一入阿火台就見阿露off,可能今日真係唔甘心

唔係話唔信你

我肉體廚

好似死左幾次之後off左

倒水殺自己隻熾足獸之後熄game

#256真係佢?

系

寧可信其有

把聲好似

講緊佢啱啱玩又死左幾次

係
我屌的

其實有冇人真係睇V純睇皮 唔睇性格

依條契弟真係特別鍾意牙心

兔跳fans

明明haachama送得佢最多入ICU

隻雀

但個皮唔掂可能㩒都唔會㩒入去

下下點哂名咁好無禮貌

隻乞兒係咪仲未上水？

EN

牙火幫初號機執屋?

得一個咋咩

我講緊乞兒うと
上巴哈睇好似仲潛緊水

佢咁多腦殘粉驚西

呀涼首洗鐵路就黎一百萬

有時睇連V真係仲精彩過睇V

燒一燒 仲多咗人識佢
出嚟流下馬尿 又賺大錢了

把聲又真係幾好聽

我唯一單推你估講笑

個人勢黎講佢而家應該都賺到fatfat

係咪好似我夸陳晚咁喊完聽日準備100M

證明喺依一行只要你唔要面 夠無恥就可以賺到fatfat

邊行都係

係佢黎架啦
胸都差唔多大

怕乜
外國班友見慣藝人吸毒召妓飛車
呢啲野唔會影響到班友全肯定

都要佢食到先得㗎 鬼佬又唔識日文 之前係靠9tag上位 而家無得tag 鬼佬睇條春

咁比較法呢D又真係連衰嘢都算唔上

佢學英文嘅stream唔係好多鬼佬睇到射咩

只係班日本anti太乞人憎 成日借機搞事
仲有班借炒負面消息乞食既youtuber
lamy同chihiro都畀果班平時唔睇v既撚人搞過

以後玩Minecraft都會得罪中共
Minecraft開發員出tweets諷刺中國

鬼佬習薇亞同Artia都接受到啦

bug撚咗 好好笑
不過我覺得可一不可再

牙水又少隻驚玩

而家睇返最後個live d留言 已經知咩料啦

玩我的世界

佢掉手掣個手掣都好慘

咁佢啲行為都幾八婆 所以先有人搞 無位點入佢

AKUKIN係唔係要肛交捧俾船長

啲鬼佬唔係覺得係同一班anti搞佢咩
不過要講嘅一樣嘢係
亦都係令我討厭佢嘅原因
佢同接同view數都超過左會長
我對班貪新厭舊嘅鬼佬好火滾
會長會限都有講過話請支持hololive，但唔好忘記會長，佢asacoco目標亦都係想大家箱推更加了解hololive其他成員
班7頭唔係支持緊hololive嘅V就算，仲忘記左會長

真相係點無人知
造事者就係特登講到唔清唔楚
想人睇到佢想人地睇到既角度
自然釣到班anti上水
切り抜き特登剪衰你都仲得

心豚黎

唔講unfollow畫師 單係9tag而家夠仆街啦

因為haachama已經係cover CEO

洋蔥炒飯

明明好多個佢都有祝賀

呢五日Haachama做左好多嘢
殺死左心裡面嘅心心
又去開董事會
又去釣魚

班日本仔不相伯仲
留言騷擾 賤到極致

華生話今個星期時間表咁少野係希望單一隻game可以玩長D時間
同埋想抽時間出黎睇動畫/練唱歌之類
仲要個時區有就到上次個投票,轉哂做香港時間9點10點先開始

話說啱啱睇一睇買咗嘅goods 發現箱推都要節制下先得
peko生日真係唔買 留錢睇下買唔買梅酒算

唔祝會長90k

Kanata都話今年要去學好英文同海外fans溝通
我記得會限有講過甚至報左英文班
大家一齊黎支持Kanata
不過首先佢要將Kome讀成Come
上次Minecraft會長唔洗開mic聽都知佢會讀錯
真係心有靈犀

你仲痴線過我

博士

梅酒下星期賣

Mio復活，但冇曬follower，唔係假account

其實做豬都好開心

終於贏到

咁樣反而麻煩 要一邊扮工一邊睇

懷疑佢撐trump
冇理由冇啦啦俾Twitter 恰

連V個個24小時睇V
仲可以隨手拋紅SC 買GOODS

我一次紅sc都冇試過
留左黎買goods

好似係比女權撚針

全職睇V

4期一周年必推
ame張卡太吸引
5期3D平平地支持佢地 一年都冇已經各有特色
我係百鬼組

Haachama 咁夜都有片

Ame同Gura一樣寫錯時間

冇拋紅sc 留錢買goods

下個禮拜仲有Rushia生日

如果rushia都係抱枕就救我一命 唔洗買

ASTRAM『スターロア』Music Video

拜一拜先

真箱推

你係全部攬枕都冇買?

屋企冇攬枕 買黎都冇用 順便慳返d錢
如果條條買咪成屋都係

holo d郁d就2皮

原來百鬼老母又夜

佢好勤力

唔係==
呢度反開水 唔好擺係心

希望佢唔好
好似睇完ぼたん中之人嗰個一樣

好想住牙火間屋

終於解返

天使5點起身 唔舒服唔抖多d

日本人係早起身定未瞓

原來狼媽有上連登 我都瞓了

香港差1個鐘啫
咁你係早起身定未瞓呀

陪唔到呀火到最後 要瞓啦 一陣要起身返工

牙火仲直播緊啦

咁岩臨訓前睇完無乜野嘅，鍾意玩FPS仲要玩得幾勁，係會咁嫁啦，都好正常

洗眼

條女飛釘既喂

好似係露醬黎

好尾機

會長仲未訓

佢應該係醒左

原來西沢老母直播緊

一個鐘前都好似有出現過 唔知係未訓定已經醒左

一朝起身，勁多人同兔仔恭喜生日

我仲以為琴晚講笑

真係捉埋yagoo出黎？

RBC

琴晚好似講過假既

咁一陣.....

我信船長係真既

我都想係睇，yagoo雜談，一定好撚刺激

D音聲買完係邊DL
定係到時送隻碟黎

支支個個都要玩
唔燒了

Booth個網買完有得DL

en衝不動.jpg

兔好似set 左禁一下就十連抽
豬人出貨唔快，之後座長狂禁
未必真係bug

geekjack嘅話買完一日之內會email send link比你down

下我buyee一出就買左AME全套都未收到email

但我果時係一撳就飛去buyee比錢
宜家買完booth purchase history乜都冇

表情都係差d，可唔可以做埋手腳同嘴

兔真係好痴線

由於非實體商品不會寄達Buyee倉庫，所以代購的訂單內包含非實體商品時，會由客服人員另外聯繫並透過傳輸檔案的方式將商品交付與您。
另外若是在BOOTH這類型網站，同時有實體商品以及另外下載的特典或贈品時還請透過下方諮詢頁面聯繫客服人員，我們在收到您的諮詢後會盡快確認，並將特典或贈品寄送給您。

聯繫Buyee客服人員

buyee未試過係點 可能你要問返buyee 因為buyee幫你買

兔仲要半年前先開始發力

試下先

心心有冇講返點解上星期失左踪？

Buyee要自己mail佢問佢拎

bug 唔bug 呢就未知
但Nene 遜就係一定

咁早起身玩馬車

去咗cover management見工

咁早起身俾觀眾虐

出左海捕魚

叫老竇收購左cover

收集Hachaama cooking 要用既食材

心心都冇返過黎 haachama已經完全佔據咗

華生傻左啊

琴日出左黎幾秒 俾人趕番入去

睇Komica有人話呀露尋晚係MC自己玩
死咗3次之後Quit咗

原來都幾岩我聽

右邊D生物構造怪怪地

阿火有紀錄

做乜咁話自已

d親戚like齊未？

3D要黎了?

其實個畫師係畫人物比例上面真係要改善下

d meme要來了？

日本amd del左tweet
跪了跪了

好彩佢冇小編，咁就算數

收返retweet
主要篇野仲係度

班生番又會當自己大勝

支那又然

擔心AMD不如擔心小編2號把刀仲好

個左横面真係有啲奇怪

唔係收retweet 係del咗成個回覆
我記得個回覆有
AMD! AMD!

其實下面d回覆都被班友留言污染哂，
唔係個個都會好似會長陪佢地癲

而家twitter有唔係follow既人唔比回覆,如果係廣告既,點解唔用,明明咁好用

國師Twitter好似復活了
不過follow冇哂

AMD睇落似湊熱鬧多啲
唔係真工商

應該係隱藏個reply/tweet
有tweet嘅直連link仲睇到

我見有39萬 本身幾多？

可能啲資料返咗嚟
我見台仔六七個鐘前cap圖得七十幾人

有人免費賣廣告 順手retweet 點知比人燒

印尼文都識

Virtual Listener 係幻想生物
Listener中之人都係米八高大隻佬

Mio自己都話recover緊
Btw

印尼人唔識印尼文

冇人識

翻譯嗰個呀

巴打你想點

日本啲負文化
土下座日日做

想你用吓個腦

佢地兩個印尼人黎

佢想講烤肉個個

台仔出力勁燈琴日話amd對支國依賴冇咁勁邊會跪

搵屋企個印印譯

佢取消retweet但係仲有like原po

btw, AMD只係分享Tsukumo篇文，唔係工商

開始了

你阿媽係女人

meanwhile in Tsukumo:

holo角度真係關我撚事

好多人睇，睇黎鬼佬都好想玩

係連登出力燈

到時隻雞就會大叫：可口蘿媽媽

真

有日本分部就唔同講法
我估都係日本人管理層決定

本部得鬼閒理
分部twitter嘅一條tweet
Del定唔Del咩

見到公主連結就想嘔

公連出holo限定池一定賺到仆街

原來有月曆架？！

橋本環奈

左下: 無限下沈篇

屌，所以真係Youtube唔搞個chat都有排煩

一直有得洗就唔會熄火

環奈連結

支支

之前都講過
一開始長開會限壓到班小粉紅悶算

自從追v之後就冇課每月限定3次嘅鑽石包
d錢拎晒去買goods同sc

一個twitter admin 一個月收幾千蚊打份工 廢up下
無啦啦比人燒 廢事煩就del左佢 唔好諗太多
出條tweet都董事出咩

到時一堆日本人開埋美服玩
之後日服正式聯動又可以賺多一筆
cy爸爸：計劃通

講到好似已經落咗台咁

如果真係出holo 到時陸服睇下跟唔跟出

連燈咁燈法 有排紅

出 > 中國服比人燒
唔出 > 支那人偷偷地去美服玩課金抽

點都係支那輸

支支字典無個輸字

佢地燒完B站版公連，今日照播即係CY 爸爸衝唔到啦

唔會 cy 奶共
我仲好記得sv 佢分晒台港玩家落支ser

出 v果班打公連果班
唔出 公連果班打v果班

點都有內戰睇

出en既過會去玩

ching我記得你都係公連玩家

B站公連係代理黎之嘛 衝飽佢囉

你唔比美服跪底取消合作角架

而家唔是了

中國的野講邏輯已經錯左
曾經我都以為中國區係管唔到日區

死神 ina 法師
ame 補師
火雞 一姐 前排物攻

可以當掛畫咁掛

明明ame先係前排物攻 一野ground pound 落去

珍 又可以洗

支那燒嗰班同課嗰班都唔同人

Ame唔係刺客咩咁

如果發咗達屋企大把位就話咁做姐

到底船長為咗1m去到幾盡

補師（物攻）

係咪真yagoo 好期待

Ame感覺似中衛開buff

Thicc

講真 買得多抱枕套最後都係成疊唔拆袋收哂係床下底
好多時候都係為買而買 好多goods買完都無用
所以唔洗理有無用有無位 買就岩

Ina講冷笑話比debuff

出埋yogoo都唔會夠呀水快1m

做人要有夢想
你將來可能有機會換大屋

抱枕你依家唔買
到時俾你補買到
都已經有其他人嘅DNA

我覺得船長唔似想過水頭
佢只係想到1m

希望有朝一日睇到會長同yagoo睇memes

堅定留錢等梅酒
其實最想再販大小姐香水

水先啦

千奇唔好出，出一姐好難唔玩

有朝一日 如果睇到會長同水單獨collab 我隨手掉紅sc出黎又點話

collab但係個chat打唔到對方個名點搞呀

單獨collab已經大過晒所有野

印尼華人好多

香港其實請印傭好多印尼華僑黎...

掉比牙水定會長先

洒精係咪話要玩apex

兩個都掉

工口狸同葉山舞鈴真係好得意

原來呀貓都80萬

出香水賣俾男人真係好咩

Astel真係好勁

好過癮

有睇開 佢打法係好aggressive 打比賽好似比較輸蝕

好心你地咁燈就靜啦
嚴重建議你班holo仔轉捧彩虹

已經練到成魔
但隊友來講奏都還好
阿蘭就最擔心

🥺

依家玩緊個個mc服d人整左勁多holo立繪同雕像

勤力鬼真係好可愛

Astel基本期望阿蘭得閒補刀同救人啫
都唔期望對槍贏
佢自己都明啦

我感覺鑽以上唔Agressive爬唔到上去
比賽可能會轉下打法掛

holo台大部分鬼佬都唔係member
依家船長台就係咁，comment嘅大部分鬼佬都唔係member黎
佢哋好似冇咩join member嘅概念

開多d 會限

Yagoo比左心心9個 ! 都未比會長呀
知咩事啦

船長好搶口

咁就完左

你去twitch睇pokimane不知幾多simp
點會無概念

太縮儲唔到好裝都係等輸
主動都係好事

期待完一輪原來係廢片

原來船長果個係廢片黎

I don't know what you're talking about

我都一撚樣，字幕同講緊嘅嘢完全唔關事
加埋日式英文，燒肉man辛苦晒

廢片

比咁小石，10抽都冇

呀船

越黎越多人出廢片

星期六要人

打Rank鑽扣太多分
爬上去一定係要主動打
殺夠5個保底先
比賽既話真係有機會鬥龜

睇完
好似Yagoo真係拍片俾船長
Yagoo：Hi！Captain Marine
Thank you for your various performance
船長：I don't know what you're talking about

係yt會員系統太垃圾姐
除咗綠名同表情呢啲basic野其他全部都鳩既
最弱智係會限直播premium無得背景播放

9個係因為90萬

屌係 會限冇得背景播放

marinenglish真係同9up無乜分別

冇背景都算，我部ipad直頭播到唔俾

冇得背景播會限
未試過
次次會限都係夜晚可以用電腦睇

YouTube垃圾都可以俾少少支持個V嘅
一個sc嘅錢姐
見到話simp之後全部冇join會員其實好奇怪

有曬日英字幕 我都唔知佢講緊乜

你放心
英文字幕都講嘅係唔同嘅
我聽左3次

香水畢嬲係用嚟噴落抱枕度架喎

語言問題

原來有咁嘅用途

呢句究竟up緊乜

可以整個節目要人估yagoo究竟講緊咩

I don't know what 7 you talking about

好似話係mascot
吉祥物角色

所以呢? 會長早仲過心心90萬

反水十虎

and collage material mascot character too
其實跟番個字幕解就冇錯

會長都冇開post

心心係yagoo 老闆點同

琴晚聽到覺得好好笑

星街iq eq真係好高
高智商罪犯黎

食完飯先睇Haachama
如果唔係會食唔落

EN其實除左已讀不回之外，仲有冇發生過啲咩
我記得明明上年一姐仲突登唱人中啲歌話獻俾會長

會限講過問左冇回覆
叫大家等下

阿水都起碼mc應過會長
EN班人聲都冇聲

尋日兔都係食蠍子
我諗嗰part心心或多或少有份

叫做單方面提過下咁囉

心心要人

龍血饅頭

miko好似話成晚節目都係兔自己諗
冇聽清楚

推論部分太傳心唔講
結論我覺得高機率係ENMA嗰邊唔批

呢個結論都係傳心

sor 笑l左

D魚鱗反光見到心心個樣

心心好似話會一邊聽意見一邊切魚
唔知最後會做成點
佢話自己已經過左100次人生，肯定有一次切過魚做過廚師
問題：100次裡面有幾多次係食物中毒死

都幾大條 諗住煮哂兩條?

自問自答咁問黎把撚

話有事先練過
同埋問過佢老母
不過依家都係唔知點解體
依家睇緊comment

要劏開個頭了

串支那仔下話

已經預先處理過

佢話怕俾人話虐待魚
我覺得係Haachama手上已經係第二次死亡

啲內臟佢自己清?

冇老母幫手心心會唔會內臟都唔起直接對落去

預先清晒好似係

Haachama話直接燒算

佢有冇除手套

個頭切左一半先話成條燒

個頭仲吊住

斬頭到一半話
比如我直接燒左佢算
之後連住個斷頭直接攞去燒
條魚做錯左啲乜
係咪小粉紅黎

睇黎原本有請miko黎

乾燒

煮咗yagoo

依家唔嗲唔吊

差點沒頭的尼克

唔識放血會腥到仆街

Yagoo Collab

35琴晚把聲

咩bgm黎

肥婆來

內臟清得 血應該放左...掛

睇落好乾淨應該搵人放過血清哂內臟嘛?

玩還玩 唔好拎YAGOO黎玩

有預先處理
唔知係市場定佢阿媽處理

佢老母應該搞掂曬

其實唔放血都仲算...
爆膽先死

cls

你講船長？

心心食左塊葉？

已經想食
問題係魚肉仲見到粉紅色

天才

條魚入面好似有黑色野嘅 我係唔係睇錯

哇屌乾蒸

乾蒸

係,冇沖乾淨

呢個係古代介錯高級技巧來

仲諗住生食痴線

我以為佢放黎吊味
佢咩狗屎垃圾都放落口得唔得架

個頭終於甩左

終於聽一次觀眾講嘢
觀眾話生魚好危險
佢先繼續燒
如果唔係真係出事

介錯失敗

澳洲係一個培養vtuber的好地方

生魚真係會瀨嘢

個魚頭想點

可以就咁用隻手掂落去
證明真係完全唔熱

冇復活嘅桐生會嘅末路

我唔覺得熟咗會唔危險

唔痴底其實幾勁

佢都食過生三文魚扒啦 觀眾太睇少佢個胃

焗熟佢算啦

包蟲諗住點整法

Haachama一直講可唔可以生食
一直講
cls真係會出事

唔落油又唔落鹽

家姊拎咗鹽俾佢

好多鹽

白卡證條帶藍？

落鹽調味

鹹魚

冇家姐真係會出事
攞鹽俾佢調味
結果佢成罐倒落去咁

佢好心急想食

一直問可唔可以生食

比油會唔會好啲

鐵腎 鐵胃 鐵腸

冇眼睇

[url][/url]
AMD 跪左

有口食就夠

佢老母幾時先出嚟阻止佢

油會倒上去未熱就直接食

而家俾油心心
應該會變油炸咸魚

其實熱唔熱
點解佢可以一直用手反咁勁

睇黎個火開到好細

呢條淡水定咸水魚黎

應該咸水
估

似咸水魚

會變倒生油

唔係朝早就冇咗咩

然後一陣掂完生野既手套繼續掂熟食

虹鱒
淡水

點解條魚乾煎咁耐可以連煙都冇

遲d煮八爪魚,ina班tekodachi會慘叫成點

因為完全唔熱

扮三文魚嗰啲

低溫慢煮

淡水黎 所以唔可以生食

淡水魚黎
所以生食真係會出事

虹鱒咁既色咖咩

未起身呀麻, 一起身就見跪左

攞去焗啦好唔好

呢劑生硬蟲了

仲有心心到
佢del埋先再諗

已經想上碟

係
所以haachama先話好似聽過マス可以生食

牙心係咪要定期食驅蟲藥

結果你一跪 班支又只會得寸進尺

琴晚個釣魚twitter下面啲人講

有咩唔可以生食姐
你做唔做咋麻

有蠍子
係佢肚裡面滅蟲

練蠱

終於識加水

落水

又做乜鳩

突然諗喺三文魚好尊重日本人

落水
大個女了

已經唔想再講野，R.A.P

攞水準備蒸
之後心心鬧邊個話要攞水
觀眾解釋先明

佢唔係煎緊咩

有加水 同鹽 好尊重架啦

燒野落水？

而家係燒 蒸定焗

冇落油算唔算煎

蒸熟佢算啦
安全好多

提到會長啦
高級料理就通常都係同會長有關

就咁冚蓋焗咪得囉 落水做乜春

是但啦
正正經經煮就唔係haachama

佢唔係鹽燒咩，做乜落水

蘇媽要畀人用刀威脅

唔好理啦屌
最緊要最後熟呀宜家

煎香塊皮 再蒸熟佢

珍

火力好弱

Haachama
好似想落紅牛同朱古力
啊…

好似煎餃子咁
煎完落水焗熟佢

所以應該好快會上碟

好似無開火咁

我係咪聽到落redbull

希望心心肚裡面啲蟲可以好好相處

多謝haachama幫我省返餐中午

蒸氣都冇塊鐵板都未熱添

其實個爐整魚掂咩

Haachama好似話傷到腰

haachama都腰痛

啲水完全唔滾

紅牛即係水
好事嚟

落水應該要開大火等水蒸發再改小火慢煎
咁樣一定熟唔會燶先

似比老母打到腰痛

睇黎啲水唔好話熱，係完全唔暖

Virtual Youtubers討論區（408）

係Redbull同朱古力

心心隻手點解唔驚熱

男朋友

因為真係唔熱

Haachama十幾歲就起身腰痛

有煙出了

Gordon Ramsay都唔驚

個煎pan好似有煙出了

慢到

佢呢個天氣敢出去捉魚我覺得己經好堅

啲水滾啦

睇你哋文字直播都覺中風

滾啦滾啦

終於見到啲水滾

煎煎下野加凍水 梗係耐啦

肌肉訓練之後舉唔起手
腰痛
五十肩

Haachama18歲身體似40

有冇反過條魚

未滾個時反過

唔會燶就無所謂啦

係個pan仲係凍個陣反過幾次

唔係
啱啱有觀眾提佢佢先改大火

條魚就黎散開

啲肉應該一夾就散

咁係熟到爛定係點

睇個樣似熟啦
好感動
雖然佢好似對煮熟左爛左有少少不滿

熟啦

佢由頭到尾都想生食

熟左未必係一件好事

熟咗就話之佢落咩都得

上面蒸下邊煎,雙重享受

煎一半落水會爛+散

好似要俾老母
咁大仇

屌，點解朝早煮

係時候落紅牛

Cls

上碟?

錦繡多味魚咩

個頭應該未得

dump咗個頭佢啦

個魚頭

嘩屌

兩點都黎
朝早？

做乜鳩

夾塊菜做乜9

素食漢堡

漢堡包

個鑊差啲跌
同埋話要整漢堡
你放過漢堡包啦

睇手呀又咁切

似乎未熟透

伴碟

乜料?生菜同車厘茄?

放工前就計朝早嫁喇

有冇換手套

嘩屌咁切野

冇